01: 政府已決定押後選舉最大機會3/8公佈 料採取曾鈺成意見押後一年

第三波新冠肺炎疫情未有消退跡象，本港確診數字連日破百，波及9月立法會選舉進行。消息指，政府將決定押後選舉，預料在8月初公布，即選舉提名期結束後（7月31日）、候選人抽籤編號之前（8月4日），較大機會是8月3日，但因為押後選舉消息已曝光，可能仍有變數，亦需要行政會議召開特別會議討論。

有建制派提出應引用《緊急法》，以公共衛生或健康風險為由押後選舉，延後選舉至指定日期。亦有人建制派提出採納立法會前主席曾鈺成的建議，撤回已刊憲的立法會選舉日期，將選舉延至明年9月。

好大機會啦
老人院爆
邊個會野入老人院？
咪即係保皇黨個d探訪
明知佢地衛生差特登野完佢地散出去

無晒班老人院手廢老鐵票就縮沙

SolomonYue: I'm watching you

支那01講 即係9成

肯定用呢一年時間比選舉主任長mon候選人，不論plan a plan b一跣腳就大條道理DQ

2021年可能都唔洗選立法會

到時可能係直接選國會+前途自決公投

國際戰線standbyyyy

其實只係佢地要更多時間去轉民意

咪姐係驚輸囉

keyboard fighter

dklm

01報得即係肯定延遲 差在遲幾耐

下年香港同大陸都淪陷，洗q選咩

最好全部dq 晒

yep stand by ar

豁免=轉民意

曾鈺成意見 = 共產黨意見

隔離PO有人提
而家唔可以搞一日遊/本地遊
到時無得一車車廢老去投票
無得配票掌心雷

信曾鈺成真係
政府係未無人才到咁

點解要 8.3 先公布 ?

西門巴，我諗緊點搞支那違反聯合聲明非法佔領香港。

如果 8.3 前美國話成功發明疫苗智點 ?

排隊投票 不了
排隊逼車逼鐵 沒事兒

好

延遲一年咁黎緊18歲嘅人係咪可以繼續登記做選民？

要趁呢幾日儲多啲確診個案

慈雲山全檢肯定又幾百單確診

唔係縮沙呀？放完風出黎又縮？

廢老死一堆，又多一班18歲手足

跟住黑警捉左一班18歲手足

港共：
多 d 後生仔咪即係抵銷喺老人院嗰班廢老嘅鐵票
咁押後黎做咩
所以

照去 + 冇政治考慮係常識

老鼠成上次屎橋就係逃犯條例唔經特別會直上大會

仲有工會戰線

押CHINA JOE上台

對落嗰次係監警會行之有效
係佢提出嚟架，港共跟左一年

我唔明點解佢地咁驚乜，係比例代表制加功能組別下係極難取得35＋除非可以完美配票，不過無可能，E.g有班黃會投熱狗

為押後而押後
絕死不封關 不強制檢驗豁免人士

陳笑恥都今日話疫情受控冇爆啦
洗撚延遲一年咁長咩

藉口 美國大選都未停啦

一年後死更多票源唔係重難贏咩。

轉撚咩個疫情處理得咁差

共產黨仲捱到一年咩

驚到咁

IT界選民又要畀多年會費

楊潔篪話向蓬佩奧保證會讓香港立法會選舉公平舉行
原來唔舉行就係最公平

藍絲冇飯食記你一世呀

打仗、內戰、恐怖份子周街放炸彈都選，武肺最嚴重個啲地方都選，香港唔選
淆就淆啦契弟

共狗點會晒時間同你咁玩，宜家擺明dq 晒所有人，只係家下風頭火勢，等埋美國換左總統，國際線淡晒再玩

有數以十萬計支那人落唔到黎投票

死一批廢老 而家17歲嗰班你估黃定藍多

DQ晒咪DQ晒囉，根本就唔應該對個假選舉有不設實際嘅幻想

開明建制派
食屎喇你地

而家政府做野真係唔洗資詢，立法又唔洗經立法會

遲下份財政預算案用番國家安全/公眾健康做理由咪得，驚閪比泛民否決？

限聚令不嬲都係政治打壓

放風，仲要放到8/3，仲唔係想睇反應？

今年因為老人院出唔到黎投票就話延期

俾你延到出年 你個防疫政策 到時老人院D老人家死撚曬啦

Sanctions are coming

以後都唔搞算啦

好多人仲覺得民意唔會轉
事實柒婆籍住抗疫同派錢民望一度翻成近倍
依家雖然再次俾全城圍屌
但只要重新襟返住疫情再瘋狂派糖
好多港豬就會歸隊,連国安法都丟淡埋

乜柒都人大得啦，跟住話“有效果”直接廢咗個立法會。再玩野蠻，金融嘢同我上上海搞......

重下年？而家已經淪陷咗啦

取消啦，變人大MODE，69票贊成，議案獲得通過

咁賤格

搞清楚
投熱狗既人係極端反感人地叫佢地做黃

收嗲啦

1. 博JOE上台先DQ, 而家做一定制裁
2. 而家選搞唔到蛇餅齋粽, 大灣區票落唔到黎
3. BNO單野估黃既恐共走多過藍, 總有D走左就唔翻黎投, 甚至佢自己出手段令走左去英國定居就冇投票資格

咁我哋點先可以hold住民意？

咁我想知有啲咩反應可以導致佢唔延期？佢想點就點架啦

連登黃屍仔真係好撚蠢, 唔睇新聞又無常識，疫苗出街程序咁撚簡單既話幾個月前都打咗

Btw, 就算美國疫苗成功，第一Log 一定係俾黃屍垃圾打喇

行政長官繼續連任

想用一年時間徹底瓦解抗爭意志同勢力，徹底幫中港共同建制派洗底。反轉輿論以確保建制可以大勝。

要不斷keep住文宣,公關show,有gimmick嘅行動....對家係極端機會主義者,我地冇得懶

屌佢一定要而家選，俾佢拖一年太多變數
美中關係決定立法會選情，拖一年就0勝算

咪撚俾佢過呀！推post寫文呀！

又BLOCK 一隻弱智五毛

立會係咪停1年先？如果唔係，同永續保皇黨不斷通過d廢西賣港政策有乜分別？

我諗777會延14日睇下各方有咩反應先

而家差距cnn都係～5% 侵仔未必輸 牙祖日日自爆

講事實都要BLOCK

但係我哋都冇法做乜公關Show,gimmick行動，對家一直使橫手撳住我哋，點算好？

on9 點解要一年咁耐
幾個月都夠啦
甚至唔需要延遲

可能話十年

加速

港共想做就做到 無得阻
佢唔俾選其實好多人都估到
建制係輸撚硬 但係佢地怕肉酸又唔敢DQ全部反對派
唯有用一年時間試下逆轉民意同打散反對派。

你睇得班冇骨氣嘅藍屍太高啦

港共01報 咁實遲硬

仲有大灣區票
香港搞到咁, 唔會為咗幾百蚊落嚟香港

should be Pompeo

支國成日以為美帝總統好大權
參眾兩院依家開哂火，換總統未必放到幾多水

冇架 臨立會將通過強制性國民教育 明日大愚

一年會唔會大啖咗啲呀

事實係上年區選唔係靠gimmick 贏，係靠血肉長城

都唔係喎 延遲反而係最合理 老鼠曾反而係高人
宜家香港政府最應該係低調 等美國大選完左先搞所有野

TRUMP要打反華牌去拉牌 DQ咁多人反而會搞到美國佬瘋狂制裁香港
如果延遲一年 美國大選完 出年仲有無人理香港都成問題 香港政府想點玩都無問題

延遲其實係高招

咁呢一年係咪唔開立法會先
定任期自動延長一年
兩樣野差好遠wor

問下班初選出線人同高知名度議員呢兩個禮拜做過咩,仲係度嘈緊確認書....

連文宣都係靠民間自發,近幾日佢地先幫手po下

係咪嗌我?

下年再走埋BNO 冇得輸

據了解，上周召開特別行會會議時，有成員提出應否商討延後立法會選舉，隨即遭特首林鄭月娥潑冷水，以一句「呢個時候唔好講呢啲」回應。有與會者形容，當時新增染疫人數飆升，形勢告急，詎料林鄭的態度如此強硬。事隔數日，行會昨天再舉行特別會議磋商最新防疫對策時，據聞再沒有人夠膽提出探討是否需要押後大選。

［重要］信報 同 沈旭暉條片 完美解釋咗港共既盤算

諗下佢個西樣西聲講呢句, 比你係人才都唔想再同條臭西提出任何意見

想等人走曬先投票
下年1月5+1走左既好大機會唔會特登返黎投
而且今年疫情關係好多留學生都遲左飛返外國開學，9月有機會投埋先走，下年9月就一定投唔到
最大問題都係支那大灣區種堆票今屆落唔到黎投

以上一加一減分分鐘差幾十萬票

用一年時間逆轉民意
DQ反對派太risky
佢地要贏到香港人無聲出

咁你中間段空窗期點搞先, 係咪完全無野要擺上立法會批先?

但我地冇辦法再靠血肉長城
又或者依家疫爆係另一種血肉長城

淺黃淺藍係好無記性架
呢一年唔keep住抗爭就俾到位對家上

聽曾鈺成

唔好太睇高佢地既判斷力, 4年前佢地咪又係想侵贏, 點知....
我都覺得就算JOE贏, 路線都唔會有大改變

延遲咪係最高調個option囉。。。

屌
驚老人院d 廢老要隔離去唔到投票啦

食撚屎啦 老人院票冇曬緊係唔投

同感，9月選，真心唔信非建制呢邊配票 可以搞得掂
你一車車落嚟，車極咪一個大區幾千票
用區會果4成票，佢配得咁靚，實每區多過實際百分比分到嘅議席

助理加速師

爽手啦

總加速

全世界得港共咁無恥

真係勁仆街

提名期就得咁短
但佢就hold一年，中間大把時間慢慢DQ你。

老鼠成話現任議員做多一年， 唔試選舉延遲一年咁簡單

711 712搞左兩日初選又唔見有群組爆發
monkey land日日幾百單咪又照大選

現任做多一年 快快趣通過晒d惡法 明日大嶼 etc

佢地無指意過民意轉向，只係依加封左關，以前種票的果埋大陸人落唔到黎，再加上老人院爆得勁，只會輸得難睇過區選

最近咩都回力標
反蒙面法變全球都要戴口罩
推遲一年，港共可能輸得仲勁

咪拖一年囉 攬炒
刊憲取消埋立法會添啦
直接由人大取代

現任果廿幾個泛民咪撚為份糧endorse港共
口里說不身體卻很誠實 真係屌柒佢

萬年國會 is coming

唔肯總辭

應該可以司法覆核。
我唔信而家既制度之下可以俾你delay一年，可以既話你delay99年都得架啦。

7婆會閪理你感受咩
會理就唔會攪到今時今日咁

想全民熱狗上身就試下

最好班腥港人怕左香港武漢肺炎疫情嚴重, 唔好再落番黎住 !

721諗住俾人覺得需要警察就話民意逆轉
區議會選舉諗住打散勇武派可以民意逆轉
抗疫派口罩派一萬蚊話仲諗住民意逆轉

我就放長雙眼去睇

老人院票無撚晒，又動員唔到街坊投
到時就唔係六四比，隨時得返八二

屌老母

曾鈺成而家係行會成員咩

自己估下
港共傳返上去大爆發
或者疫苗無用，病毒愈變愈勁

要搵番d 地下黨員出黎證明已經冇晒牌

都唔係壞事丫

出年根本要畀年費，因為21年尾有行政長官選舉委員會選舉(如果仲有的話)

加速⋯

加你老母速咩
選都唔撚俾你選
遲早全部唔俾選
香港人繼續早d翻工

咁撚驚疫症，但又俾一車車免檢支那人黎港

仲要延遲一年
賤撚到
35+一定冇架啦
一年後仲有得選既真係20個都唔知有冇

黃店食肆如果捱唔住執笠而個老闆登記咗做飲食界選民
咁咪打回原形

歴史上押後選舉都好似會輸得仲金，𣎴過香港就算啦，連明知35+無咩可能做倒都要做到咁核突

但有保皇黨唔想再做，怕被制裁。。。咁點？

泛民無得再選既，都會hea做啦！ 你估nig暈重會唔會衝？

好啊
儘快DQ啊唔該
國際線需要子彈

即係永世無得選啦

國際制裁啦

押後選，唔等於到時再開放提名
理得你plan abcde
有一年時間捉痛腳慢慢dq 你

支共式投票

呢個應該係, 到時唔止35+

下年藍屍廢老死鳩晒
真係下年選好D?

有人話會用番今年選民登記冊

又test water

似流料

有咩好 sad face

沒有，沒有，通過

取消吧啦

美帝is watching you

香港帝制 正式啟動

最好延遲呀
講真如期舉行既話，35+既機會都係唔高。

無35+既話，議會做到既野同依家一樣，到時一切照舊，奶共派輸幾個議席冇所謂，仲可以宣傳民意其實都仲好支持佢地，射個波俾林奠抗疫不力etc...仲俾機會中共宣傳話香港繼續有民主選舉, 一國兩制繼續有效...

延遲可以大打國際線，有實證俾外國中共干預選舉，trump係大選前一定會攞黎攻擊。以香港政府處理經濟同疫情既能力，香港民憤又可以再創新高

你以為疫情下年就搞得掂

多一年時間種野同改例比上面d香港人落來投

現任會EXTEND多一年, 定直情真空, 有咩惡法大白象要過就直接國安咁過? 雖然只係有冇垃圾會呢場戲既分別

全世界選舉都照常舉行
香港首創押後選舉

一年之後又會有唔知咩理由，變成以後都唔駛選，香港立法局變成歷史文物，旅遊景點。

遲一年
咁呢年邊個審批？
如果咁都得
下年駛咩選？都運作到

真呀 仲洗玩嘅 真係痴撚線
根本就係佢哋想點就點

DQ都慳返
中国又贏

咁唔公平啵, 大家明明夠年齡, 但有啲有有啲冇

啱，轉多啲人做黃絲

Solomon 講一句好過連登仔講一千句

專家分析過病毒基因同武漢果陣有唔同左
依家菲律賓傳過黎，搞到本地爆發果堆威力比年初強好多，基本上對廢老威力更強

Can't agree more

一定要Connect 兩黨幫香港

法例規定最多14日，又制造憲政危機

新加坡爆得仲勁咪又係照選
同美國講押後根本係純政治決定，加速制裁

學咗陳同佳啲衰野，心情唔好就唔搞

true

身邊真係有唔少on9港豬

支國/港共唔係真係咁天真總統有好大權力
參眾兩院兩黨反支已經係共識
點都夾死China Joe掛

黑警+狗官+太監=曱甴集團

港豬仲衰撚過藍屍

侵個女都收咗皮

公平係香港係笑話

侵個女咩事？

你到底知唔知人地講緊咩

賤撚到仆街

姐係現屆議員做多一年
現屆有人唔做又點
補選定懸空

遲一年嘅話，區諾軒同范國威個議會空缺點搞？
之前選管會就話，就快立會選舉，所以暫毋需補選
而家可能遲一年喎

至於陳凱欣，因為佢而家佢向終審上訴緊，直至上訴結束佢都仲係議員

喂唔好當China Joe 真係會大力反共啦，人地分分鐘心口不一，萬一侵侵真係輸咗，到時我地遭殃咋....

我諗除左陳凱欣比人dq左，要踢返佢走
其他都會頂多年

tweet住呢個先

一早Block左
低級兩毛
做兩毛都要學架
唔係有部電話就得

改制引蝗入室取代呢班舊票源

袁老豆又估錯

有疫症係咪成個社會唔洗返工，唔洗研究，唔洗食飯等死？ 如果唔係憑乜野delay選舉？ 個個帶晒口罩 企遠d 最多分兩三日投票， 邊會咁易傳染。

佢老公畀支那揸春袋

上年區選
幾個月就令到黃營大勝
今次如果有一年時間
情況唔樂觀...

［重要］信報 同 沈旭暉條片 完美解釋咗港共既盤算

佢好似失咗勢好耐

曾鈺成係俾人擺上枱定領功

屌你老母
驚輸咪開定地府票站囉
而家死左廿幾個廢佬起碼攞左呢廿幾票先啦

擺上枱

即係 3 號之前都係不斷升感染人數

Yeah!!!!

美國佬： 等你好耐啦

驚輸嘛 唔肯面對現實係咁

請假到九月八號嗰個選舉主任

人哋新加坡馬來閪亞都做到投票零感染

無晒種票，大陸票，老人票
得返兩成飛

咪得個watch字
有閪實際野做咩

請多年

9月返學都仲話緊冇問題，日日幾廿萬學生長時間聚會就得，投票1日就反而好大危險？

我建議押後到2047年

true

有道理

咁咪要輸，唔係咁易用Twitter ，Facebook 洗版replace 到血肉長城

押後一年得，但所有議案都要押後一年

建議全部由特首委任，係深圳開會

我屌佢老母

共產黨係就算有1%會輸佢都唔會敢搏

D唔Dq都係港共輸驚鬼咩

老鼠成個方案係用返現任議員

似丫

冇得投完票去飲茶拎福袋

冇得推老人院個班出黎

冇左班大陸人

條數差好遠丫

無得用過境巴士車票

同日宣布全港大罷工啦
保障咁多位健康

用疫情籍口推遲就冇理由放鬆限食令，真攬抄係邊個？

屌鳩弱智人士都要學咩

法庭仲未判
上次區軒佢地兩個幾月有結果
咁應該8月尾前dq陳
未做到9月30 無酬金

港豬可以滅國